【洗腦MV】《唔該你出示委任證！》背好警察通例

相信大家都有收過關於要求警察出示委任證嘅警察通例，做左首短歌，用影像表達希望大家可以入腦d。
記住：
警察通例-第20章第14條
香港法例-第228章第22條

推

jeng

push

正

推你